中共宣傳部：新冠肺炎疫症期間，涉美國宣傳指導綱要問答

（重打）繁體版

有冇英文翻譯，想放上twitter

依家的確跟緊劇本走

要英文版

一定無五毛入嚟

打定晒

毛澤東：須知政權是由槍桿子中取得的。
實際上，無文宣，邊個同你做勇武。

所以真實意思係：
須知政權是由文宣中取得的。
須知政權是由宣傳中取得的。

中共就係靠文宣起家。

對

translate做英文俾外國media 啦

品蔥有人整合咗武漢肺炎時間表

啲答案其實好on9矛盾

史上最強公我贏字你輸
不愧係 或成最大贏家國

將「美國」replace做「中國」就可以還原真相

除左第一題：美國對華人開生物戰外

其他應該好多人信

意大利都話要向中國求援，你話

唔係文宣係要揭露真相。二元分法，我地係正義嘅一方無需要同佢詭辯，只需要強調事實嘅本相，謊言與陰謀論點都辯唔過真理同埋主要中共唔係用「宣傳」起家，係用政治思想起家。例如土改「打地主，分田地」，就係用共產主義吸引班貧農。佢有政治觀點，但無大型對外宣傳

Yup

中共的文宣策略，同Amway的Sales佬的宣傳，係同一級別。

中國永遠都贏，你懂的

你中咗十香軟根散，你都要去大都搵趙敏拎解藥啦，隻毒佢整㗎嘛

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

Push

文宣留意：其實半個月前，外國將’武漢肺炎從實驗室流出‘都係fake news打壓，文宣要反駁哩點

可以參考下點做有大台嘅文宣

Guidelines for Propaganda Regarding to United States amid the Epidemic of COVID-19

Q: If US does not have epidemic of COVID-19, how will we respond?
A: Focus on propagandizing that the coronavirus is a bioweapon launched by US which targets on Chinese race, but remember, it can only be implemented by our media (pro-China media).

Q: If US has massive outbreak of COVID-19, how to respond?
A: Then we have to emphasize political system of US is unfavorable to contain the epidemic, meanwhile assert the superiority of China’s political system.

Q: If US has mild epidemic, how to respond?
A: We can point out that US citizen does not have enough economic capacity for testing resulting to low confirmed cases.

Q: If the number of deaths is respectively low in US, how to respond?
A: Then we should emphasize its mortality rate (death rate).

Q: If the mortality rate also decreased, how to respond?
A: We can point out that the US government is hiding the statistics, counting the number of deaths of the coronavirus into the number of deaths of flu.

Q: If US eventually develop a vaccine, how to respond?
A: We can point out that medical cost is expensive in US society, meanwhile, to remind the readers on the superiority of Chinese cheap medical cost.

Q: If US citizens condemn US government, how to respond?
A: We can point out that US political system can no longer to represent people’s voice.

Q: If US citizens did not condemn US government, how to respond?
A: We can point out that US government hid the statistics causing US citizens being lied.

Q: If US two parties’ opposition increases, how to respond?
A: We can point out that US political system is dog-eat-dog which is unable to deal with big matter.

Q: If US two parties collaborate to fight for the epidemic, how to respond?
A: We can point out the US two-party system’s hypocriticalness and deceptiveness.

Q: If US final confirmed cases, number of deaths and mortality rate are low, how to respond?
A: Focus on propagandizing China did a great sacrifice, protected the world.

另一個post我貼過一次，都係果句
有錯請屌

睇到眼火爆

四人幫係因為得文宣無兵權失敗

推

好似有部分的 tense 有少少怪，有冇其他英文grammar好的巴絲幫下手

都岩，所以用強勁文宣，再以文宣帶領兵權，令軍隊歸信，才能出政權。

推上熱門

自媒體唔係咁解
自媒體係KOL100嗰類

係，無宣傳撚有人知佢打地主分田地咩？戇鳩鳩，依家手足畀人打死晒無人宣傳都係condom無人理啦！

嘩，咁答真係冇得輸，贏呀

CLS

用返佢嘅應對方式來對返中共好似都對題喎